西環集中營： 黃圈越搞越旺 西環誤判急發炮 - 季陶

西環集中營：
黃圈越搞越旺 西環誤判急發炮 - 季陶

市民於「五一黃金周」力撐黃色經濟圈，引來中聯辦重炮打壓。

早前網民發起「五一黃金周」行動，消費支持黃色經濟圈商店，卻引來左報甚至中聯辦重炮打壓，指黃色經濟圈是政治綁架經濟的「政治攬炒」。有民主派人士指，今次西環向黃。。。。。。。。。
特區「監督權」不限於政治，「連香港人點使錢佢都要管」，另一方面亦反映他們對黃色經濟圈誤判和擔憂，「以為黃色經濟圈慢慢會瓦解，點知就越搞越旺，令佢哋越嚟越擔心呢股政治、經濟結合嘅力量」。

中共憂政經力量結合

有政界人士指，由去年尾開始建制陣營及左報已不斷抹黑及攻擊黃色經濟圈，「又話黃圈冇前途、黃店排隊執、連啲野難食都插」，他聽聞原本左派陣營以為「五一黃金周」行動不成氣候，「佢哋以為冇乜人會係五一出去撐黃店，佢哋研判黃色經濟圈。。。。。。。。。。。。。。
道一些被視為藍店的生意給比下去，「佢哋先驚覺黃色經濟圈不但未死，似乎更加係不斷壯大中」，這正是中共最擔心的政治與經濟力量結合，「嚟緊嘅立法會選舉，對佢哋嚟講黃色經濟圈係最大隱憂，可以成為一股動員力量」。

所以，有民主派相信西環出手打黃色經濟圈只是開始，「中共、港府必定會再出手」，但他警告若北。。。。。。。。。。。。。。。。再不是一個自由營商地方，「只有西環認可商店先可以存在」，那麼等同向外商講，「日後西環隨時可以用對付黃色經濟圈手法，對付唔聽話嘅美國、歐盟、日本企業，到時仲有人敢嚟香港投資？」

季陶

周一、三、五刊出

支聯辦乜撚都估錯有邊次岩
新上任個撚樣唔係打壓好撚勁既咩 黎到香港得返把口

篇野斷下斷下想點撚樣

節錄幾段好過無啦啦中間cut 開

所以咪要用反恐法動結黃店資金lo

快d 做繼續攬炒

中間係咁。。。做乜9

東廠駱廠公仲係學緊點樣用糧票，體諒下

唔想人地睇哂, 希望人地click 去蘋果原文.

同層啲人開始除口罩

click入去睇啦

我覺得直接cut頭一兩段好過咁樣

是旦喇，大陸人一落嚟消費，偽黃店咪即刻見錢開眼而轉深藍。中國香港人質素咪同大陸人一鳩樣

中間斷開係咪想引人入去蘋果睇咋？
下次可以講明

一係一隻字都唔撚好轉載啦,
轉得又要左 cut 右 cut

笑死

佢地有估中過一次咩
當香港係大陸咁管治 就算俾你一國一制
殺撚哂香港人都係管治唔到

你當黃店 係個BUFF，永遠只會多左人，去點會越做越差呢

唔係黃既基本唔會知,唔會理 就入去食，黃既就搵番黃店去食， 此消彼長 藍店只會越做越頹，黃店表明係黃只會生意多左，你港共中共呃自己都呃唔到呢

支持引click 但希望下次可講明

其實藍店都唔少人，假期行過見元氣成堆人企係出面排隊，大家要多d忍口同埋盡力拉埋屋企d藍屍屋企人去黃店食

元氣真係要等sushiro 開多d先有機打到
因為無替代品

錢係我嘅 關你撚事咩

無計，有啲藍c大財團開既連鎖餐廳短期內唔會死住，佢地有錢同埋暫時好難有野取代佢地，但而家搞到大部份藍c中小店執，就達成目的

keep住攪反中共活動，支共就唔敢大放人落黎

其實幾好，因為真係迫到大家ＣＬＩＣＫ入去睇

D人話條北佬做慣省長大支野
頂唔順香港原來係市長打骰佢無乜權
而家出黎鳩叫監督香港權

元氣同吉野家都執左好多間

根本就係個鄉下佬

做好自己黃色經濟圈就得。

做得好，自然有更多人加入，到時就有其他食店去取代藍紅黑店

冇錯
幾時都話代替品最重要

自由市場就係d錢鍾意點用就點用
倒落海都唔益藍店

痴撚線
啲錢係我嘅
鍾意點洗就點洗

認同

早前網民發起「五一黃金周」行動，消費支持黃色經濟圈商店，卻引來左報甚至中聯辦重炮打壓，指黃色經濟圈是政治綁架經濟的「政治攬炒」。有民主派人士指，今次西環向黃色經濟圈開炮，一方面證明了西環所謂特區「監督權」不限於政治，「連香港人點使錢佢都要管」，另一方面亦反映他們對黃色經濟圈誤判和擔憂，「以為黃色經濟圈慢慢會瓦解，點知就越搞越旺，令佢哋越嚟越擔心呢股政治、經濟結合嘅力量」。
中共憂政經力量結合

有政界人士指，由去年尾開始建制陣營及左報已不斷抹黑及攻擊黃色經濟圈，「又話黃圈冇前途、黃店排隊執、連啲野難食都插」，他聽聞原本左派陣營以為「五一黃金周」行動不成氣候，「佢哋以為冇乜人會係五一出去撐黃店，佢哋研判黃色經濟圈只係泡沫，以為運動加疫情，黃色經濟圈應該會爆」，怎料多區黃店大排長龍，更難看的是，傳媒報道一些被視為藍店的生意給比下去，「佢哋先驚覺黃色經濟圈不但未死，似乎更加係不斷壯大中」，這正是中共最擔心的政治與經濟力量結合，「嚟緊嘅立法會選舉，對佢哋嚟講黃色經濟圈係最大隱憂，可以成為一股動員力量」。

所以，有民主派相信西環出手打黃色經濟圈只是開始，「中共、港府必定會再出手」，但他警告若北京出重手打擊有關商戶，等同公開承認香港再不是一個自由營商地方，「只有西環認可商店先可以存在」，那麼等同向外商講，「日後西環隨時可以用對付黃色經濟圈手法，對付唔聽話嘅美國、歐盟、日本企業，到時仲有人敢嚟香港投資？」
季陶

拉咗藍屍父母去食黃店

連登仔話，打機not fuck 政治
騰迅整驚愈做愈好，你班廢青盲反

Legends of Runeterra 符文大地傳說 5月1日正式開服

佢拆十字架就叻

鄉下佬識閪咩

諗起呢篇經典新聞：

xxxxxxx
xxxx

xxxxxxxxx（xx）xxxx。

xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx，xxxxxxxxx，xxxxxxxxxxxxxx，xxxxxxxxxx：「x，xxx，xxx（xxx）xx，xxxxxxxxxxxxxx。」xxxxxxxxxxxxxx：「xxx。」xxxxxx。
xxxxxxxxxxxxx，xxxxxxx，xxxxxxxxxxxxxxxx。xxxxxx，xxxxxxxx：「xxxx，xxxxxxxx，xxxxxx。」
xx：xxx

土皇帝落嚟香港以為可以打橫行，故技重施

直接cut頭一兩段你咪會當自己睇晒囉
唔出中間你咪會click入去睇囉

A

快d出手對付啦咁

支聯辦將郭榮鏗dq左未

關於黃色經濟圈，我有d野想講：

我想講翻其實黃色經濟圈最核心精神係紅死藍貧，紅死是為了打擊支共呢個恐怖份子籌集資金。藍唔洗死，但要慘比其他綠絲睇，就係為左“統戰”綠絲，壯大黃色經濟圈。

所以大家幫襯黃店之外亦要記得先紅後藍：

1.切斷中國國企在香港經營獲得外匯收入的機會，以加速支爆。
2.令藍絲企業經營困難，“統戰”綠絲企業
舉例，呢個原則點樣用：
基於先紅後藍原則，銀行方面一定係先中銀後匯豐
根據先紅後藍原則，應該先Pacific(華潤)後Starbucks（美心）
基於先紅後藍原則，“幫襯”紅店力度不應該比藍店細。尤其各種隱性紅店係支共既重要回血劍。

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

W

中共最怕既係， 黃圈壯大
有能力拉攏商界， 變相攻破功能組別
商家都係求助， 無錢賺仲講咩野愛國

如果係咁，外資一定走

黃店仲有最安全既連儂牆
唔驚俾狗搞

不過D狗出動咁多狗力去捉貼貼紙，塗鴉，都好明顯係政治打壓

估條撚錯咩 唔知幾時開始 台灣係國家，乜乜品牌岐視 對外都係用一種態度 就係 屌 屌到你驚 屌到你跪...

*求財

點止支取辦，連中南海都成日都誤判形勢

講到底民心不歸
點解會咁？咪大陸搞香港
你唔搞香港香港做晒港豬喇
北上飲食etc

佢唔係唔做 只係方式唔撚同 谷住打壓， 依家咪出口術... 立會一陣蠃哂 先郁你都未遲 依家佢都吹緊反恐，23條

政經結合 和勇不分！

當香港係西藏新疆咁玩
CLS

樓主有心機

人地唔quote晒就係想人訂蘋果
你條撚樣quote 晒成篇出嚟
屌你老母

支共對開新疆西藏
只係識高壓
對香港呢個國際level 行同一套就死得喇

前日先去完

「只有西環認可商店先可以存在」

習帝有邊次係判斷正確 ?
生活喺圍牆之內, 完全無國際視野

證明要大大力支持

呢d無得攪，除非你一次過強迫黃店唔做

只要佢哋集中火力幫襯大財團細藍店執清光不是夢

其實點發炮都好
我啲錢點用 關你撚事

文宣店偽黃我又OK喎
吸支那血，向支那文宣

你估香港同大陸一樣咁on99咩，重要用對付自己人民個套放落香港度，唔撚work架，傻鳩

曬氣，成班人都唔敢講真話，下面嘅人驚上面嘅人唔鐘意就報喜不報憂，結果搞到樣樣野都九唔搭八。如果真係如實反映，柒婆話搞送中條例個時就一巴車埋去喇，個時都大把後生自動送中洗撚再搞，過多幾年就搞掂喇。
就係班離地撚樣再加啲淨係識擦鞋嘅官味搞到咁

佢唔係咁易再放人(錢)出來令外匯流失, 領導先走除外

井底支那人一跳出自己個垃圾國家做既野
有邊次唔係柒
成日用支那個套低等井底思想去處理國際事務

Ching見到你兩個關於黃店po都有講 睇黎你好想溝女

點會唔得？我上年6月開始已經無食元氣

fb 見到條支那狗串咀話淨係飲飲食食就叫做經濟圈？其實都講得幾啱，真係要發大去各行各業

不要說偽黃，試著說跪

慢慢成為習慣

跪底好negative，講出黎有啲sad

繼續

跟本唔睇左報 唔聽中聯辦

抺黑有咩用?

問題係 而家cut完冇影響到大概意思

直接叫人入去睇算啦

沽人民幣

沽中資股

轉mpf做北美

轉用美資銀行

罷買中資及奶共公司既貨品同服務

抵制奶共及中國偽人

唔該唔好輕敵, 佢落得黎就係因為夠狠
只係有香港比人mon住佢唔可以做出面
恐怖主義23條呢d全部都計劃緊

支共最好打壓 打壓越大越好
外資走曬咪真。攬炒囉
喜迎一國一際

得把口有撚用
除左on99出口術話人行街食飯都激進暴力仲可以點
黃店日日俾龜逗又如何,越逗越多人

將支聯辦d聲明好似對代689咁冷處理就得
除咗9up就乜都做唔撚到

深黃朋友借位一問，港島區有邊一間壽司舖有BB凳？

一個人湊兩個小朋友

Final boss 係敏華
完全冇接近黃店

牛屎佬識條鐵咩
但唔可以低估對手
無文化嘅人一急咩都做得出

加油

想知更多？即刻訂閱啦

長遠玩黃色經濟圈，起碼搞死藍店先

說明方向正確

覺得好快政府會搞9 租舖同牌照

方法錯撚曬，一係索性唔好開post

幫推

我覺得唔好睇少任何一個支共官員，笑下佢ok，但唔好真係覺得佢地好on9好廢。

佢地係爭鬥中成長&長大，一步一步，一將功成萬骨枯，香港人要記住，要報仇一定要比佢地奸，我地冇乜資本輸，所以切記唔好掉以輕心。

藍店不了

冷處理係蝗語，
請參考以下例子用返其他詞語：

詳見：

個 post 好多乞兒仔
樓豬唔洗理佢哋
繼續咁貼就得

多人排隊就跟風，
係一般香港人嘅心態

藍店唔夠生意咪渣AR5 出街打劫囉

唔識就問下警察, 佢地做慣做熟

人人都需要買野食野, 黃圈壯大係必然

攬炒成功，成日都話中共同港共先係真正想攬炒嗰個

支那規定所有廢老要幫襯藍屍店

沉默的大多數出嚟未
藍店頂唔順啦

敵人反對的 必須支持

佢地咪又係成日反日貨反韓貨，呢啲都係經濟圈

其實和你 pay 到陸續都有好多賣唔同野既舖頭網店浮緊出黎，由電子野家居維修到海味都有。本土經濟圈 hold 到個消費力係度就會慢慢會有人專登 fill 。

支那賤畜收爹啦煩

仲有藍絲只會R著數，你叫佢俾貴d幫襯藍店絕對無可能

已經對付緊歐美，使乜等第日。

其實佢地唔出聲已經係最好既方法黎
有邊次出口唔會有反效果呀

人地震腳震到貓王咁仲唔叻呀

淨係識用武力鎮壓平民咋
黃色經濟圈d高級嘢佢識咩

原來特登斷成咁
你加多句【詳見蘋果內文】畀我知你做乜都好，無啦啦一堆句號

佢地真係好搞笑
點解唔呼籲追藍屍幫襯藍店

有冇覺得最多人排既藍都係大集團？其他藍小店冇人排？

你唔好笑
人地搞得掂西藏
點會搞唔到香港
支那人玩弄權力果個
香港人仲係精蟲炸

我覺現在仲吸引入去睇

想睇就入link 睇full version

呀習睇邊份新聞 都想訂嚟睇吓

屬於香港人嘅書店

攬炒

其實果種管治心態先恐L怖
真正共你嘅產

西環班契弟

美心中菜有無代替品

中菜全部都藍咁制

次次都估錯
仲燈過連登仔

因為香港人最大嘅武器係
錢，真的。

佢肯直接話香港冇自由市場，邊個幫襯黃店就武力鎮壓實搞得掂架

佢係咪以為中聯辦係市委書記？
點知落到黎完來乜柒都唔做得

下一部
對家就會諗你點凍結你d資產
是但話你犯法
凍結你d財產
除左點樣諗擴大黃圈
亦都要諗點運走你d錢出香港
D錢放係香港係極唔安全
你睇星火就明

淨係可以炒樓同埋鳩叫
OFFICE 仲要響窮酸臭西環一忽
人地林奠響金鐘望撚住維港
佢連香港最頂尖既商廈區中環金鐘西九都冇份
果個咩支那口交特派員個棟野好似響半山
個前省長應該日日都嬲嬲

大陸哩應該黑人問號
諗極唔明點解香港人又要抗爭
又要搞咁多野食黃店

用管中國方法去管香港唔work
就係咁簡單

香港人已經脫離左搵食啫犯法牙既層次

比下面

話晒習大大啲人，主子得小學程度佢識寫字唔錯架啦

中聯辦幾時開返個fb, 咁兩位老人家未可以圍爐取下暖囉

茶記一間點會無替代

港豬爭氣啲啦

有槍有炮就搞得掂

同意，
食過幾間沙牛
大渣哥：個沙牛又咸又鞋
光榮：食過兩次個面都林到入唔到口
龍門：咸、林、不值一提
敏華最高水準，你話我藍都咁話

同熱狗同一口莖

咁中共玩權術的確係玩到爐火純青

未試過唔敢話邊間最好食
但令黃店服務水平提高長遠係可以壯大力量
比D FEEDBACK 老闆 OK?

支那人內鬥一流，對外九流

過去一年誤判咗幾多次

配合埋香港經濟大插水

大陸唔相信人民自發，無大台。
佢咪拉左班老泛民，以為佢地真係人民領袖。

又用大陸果套打壓，以為香港人好似大陸d洗腦愚民咁會驚。

佢最叻打教堂，打食店暫時未識！

同意嘅
恥笑還恥笑，但唔會輕敵

乜撚都誤判就摺撚咗佢啦

晨早有人提左佢地過左point of no return 就唔會die down
唔記得都還好
一有人提起就好易番番嚟
仲要根本未停過
點可能會唔記得

咁我又支持呀，第一個拆左管爸爸個十字架先講囉

黃藍地圖

班大陸佬撚明香港人諗法咩
有邊次唔會誤判

支聯辦會一錯到底, 西方世界對中共冷戰正式開打, 破壞中共所有利益, 射爆中共人造衛星, 數據中心, 中共代表地標井崗山

中共憂政經力量結合
敵人反對

黄色經濟圈真係無撚得拆

其實好撚簡單咁講
我當佢唔係誤判，就算話佢係唔係誤判，乜都好

佢地根本就唔想我地用某啲方法去向佢地班有權嘅人作出挑戰
因為佢地經唔起，所以先會用啲完全冇原則嘅方法去搞香港人，例如選擇性執化、火水救火呢啲

同埋大部份香港人都好憎中共同佢班奴才治下嘅香港，呢啲野係持續十幾廿年，由一班以前小學生中學生，到今日出嚟做野做左一段時間，都根本唔會鍾意港共政府，而家重係就嚟連最後嘅自由都冇埋

讚下樓主引人click link嘅貼文法先

我地笑完就算
中共一定還擊

同埋五一最值得借鏡係民意既主動出擊
好似上年六月之後搞好多唔同類型既活動
港共係五一到係處於被動既狀態
所以要諗多的類似既創意

黄色經濟長做長有

覺得大渣哥好過敏華
btw睇落冇咁黃嘅龍城又點睇